有無人屋企開始口罩缺貨

屌，口罩好撚貴，
今日經過藥房，得番n95 ,40 蚊1個。
而家屋企存貨得番20個普通口罩，仲要3個人用，再係咁落去真係逼人2日先換1個。

口罩又唔似底褲可以反轉著多日，
新一年希望炒賣口罩的死全家。

屌你老母，政府幾時先出招穩定供應，
要求口罩價格管制

（武肺）戴眼鏡或者會戴既同我入一入黎！

就快冇，上網買都冇咁快送到

貴唔係問題 旺角藥房好多假口罩 咩保為康 上官網搵都搵唔到賣緊個款 我都上網買500蚊30個個啲日本口罩

其實呢D口罩都唔係氣密架啦.... 同埋好多人帶完個口罩, 係其他方面做得差都係會中招 (e.g. 除口罩求其, 食完飯帶飯同一個, ...etc)
所以普通人黎講, 帶口罩應該主要係防直射/直吸口水?

於是無起上黎, 例如DIY "布-膠袋-布" 既罩得唔得

得五十零隻 三個人用
仲要得BFE

盡量唔出街等返工睇下公司有無

same here
重點係藥房連開都無開

我都好擔心

老實講，我都覺得係，普通外科果d成日有位漏氣，條鋼線又幼。感覺都係防直射口水多。

而家岩岩先開始香港有支那肺炎，睇黎無幾個月都唔會完，再係咁普通口罩真係愈炒愈貴

萬寧$90五個，唔係N95

好貴

我屋企仲有一盒
但屋企有4個人
我為左佢地有得用
自己幾日先換一個

啱啱仲要訂左10幾盒中伏口罩
都趕唔切我返大陸用架啦
都時donki 防塵口罩都照殺！

好灰好灰
幾年無病過依加準備死
自己攞黎賤

唔好番大陸啦，危險啊